抗疫基金$10000 到而家疫情完左都未開始登記，點睇？

等佢救命

等住叫雞？

等遲啲立法會選舉咪派

樓主 pin依個plz

破產官俾你拎？

blocked

傻仔黎既

.